Working on: cuda
Prompt:  Analyze the sentiment of the following text and complete the sentence.
    Text: {}
    This text expresses sentiment:
Time taken: 967.18 seconds
Overall Accuracy: 0.4169
Positive Accuracy: 1209 / 2375 (0.5091)
Neutral Accuracy: 3875 / 5937 (0.6527)
Negative Accuracy: 37 / 3972 (0.0093)
Prompt:  Analyze the sentiment of the following text and complete the sentence, choosing only between [Positive, Negative, Neutral]
    Text: {}
    This text expresses sentiment:
Time taken: 1074.93 seconds
Overall Accuracy: 0.1999
Positive Accuracy: 2345 / 2375 (0.9874)
Neutral Accuracy: 82 / 5937 (0.0138)
Negative Accuracy: 29 / 3972 (0.0073)
Prompt:  Is the following text expressing "Positive", "Negative" or "Neutral" sentiment?
    Text: {}
    Answer:
Time taken: 982.72 seconds
Overall Accuracy: 0.4318
Positive Accuracy: 1662 / 2375 (0.6998)
Neutral Accuracy: 1392 / 5937 (0.2345)
Negative Accuracy: 2250 / 3972 (0.5665)

FEW SHOT: 
Working on: cuda
Prompt:  Analyze the sentiment of the following texts. Choose one of: Positive, Negative, Neutral. Respond with only one word.

    Text: ""QT @user In the original draft of the 7th book, Remus Lupin survived the Battle of Hogwarts. #HappyBirthdayRemusLupin" "
    Sentiment: Positive

    Text: "@user LIT MY MUM 'Kerry the louboutins I wonder how many Willam owns!!! Look Kerry Warner Wednesday!' "
    Sentiment: Positive

    Text: "So disappointed in wwe summerslam! I want to see john cena wins his 16th title "
    Sentiment: Negative

    Text: "That sucks if you have to take the SATs tomorrow "
    Sentiment: Negative

    Text: ""Ben Smith / Smith (concussion) remains out of the lineup Thursday, Curtis #NHL #SJ" "
    Sentiment: Neutral

    Text: "Sorry bout the stream last night I crashed out but will be on tonight for sure. Then back to Minecraft in pc tomorrow night. "
    Sentiment: Neutral

    Text: "{}"
    Sentiment:
Time taken: 3691.01 seconds
Overall Accuracy: 0.6346
Positive Accuracy: 1910 / 2375 (0.8042)
Neutral Accuracy: 3205 / 5937 (0.5398)
Negative Accuracy: 2680 / 3972 (0.6747)

KAGGLE DS:

Prompt:  Analyze the sentiment of the following texts. Choose one of: Positive, Negative, Neutral. Respond with only one word.

    Text: "What a great day!!! Looks like dream."
    Sentiment: Positive

    Text: "I feel sorry, I miss you here in the sea beach"
    Sentiment: Positive

    Text: "We attend in the class just for listening teachers reading on slide. Just Nonsence "
    Sentiment: Negative

    Text: "Those who want to go, let them go"
    Sentiment: Negative

    Text: "Its night 2 am, feeling neutral"
    Sentiment: Neutral

    Text: "i`ve been sick for the past few days"
    Sentiment: Neutral

    Text: "{}"
    Sentiment:
Time taken: 95.31 seconds
Overall Accuracy: 0.5812
Positive Accuracy: 134 / 166 (0.8072)
Neutral Accuracy: 43 / 199 (0.2161)
Negative Accuracy: 113 / 134 (0.8433)